Mijn dochter Lucie is, in deze respect, zo'n mysterie voor mij; Ik kan geen schatting maken van de toestand van haar Hart "Mag ik vragen, mijnheer, als u denkt dat zij ..." Terwijl hij aarzelde, haar vader leverde de rest.
